有冇人Facebook 成日睇到海外國家page

明明住香港，但自己成日會loop到suggested content 出現美國果面d 地區電視台同電台嘅新聞報道。唔知大家有冇唔相關嘅野成日出現？